[Ps4 Fifa Pro] 長期D1球隊招人

每日 1100-0200
主打433 短傳為主 識現位
球隊有參加pro club 聯賽 (FPL/VPL)
要開Mic講野
少盤扭 少斬波

招WG/LRB/CB/GK
有意留tg

上